[仆街仔] 有樣 有波 有腳

但係冇圖....

冇圖唔使開post

負皮

唔使負評

乜又係你啊，巨生。

屌你老母

救樓豬老母